仲有兩日 熱門仲未有post講邊區要投邊個

N咁多區都有偽黃偽獨立
搵人開post放個list

有1個熱門仲有影響過幾千幾萬個借位